如果中國容許香港公投獨立

有幾大機會通過？
我就一定投反對～ 一獨立香港經濟即時pk～

有物業／有生意／有投資／有其它護照嘅都應該會反對

如果獨立後係而家個班港獨派揸fit，不了

獨立之後，有能力離開香港嘅都唔會留低
我好憎蝗，但香港真係未有能力獨立
有軍事發生的話，點保護自己先?

獨立之後, 應該馬上普選, 選出香港總統

民建聯, 工聯會, 民主黨, 公民黨, 本民前, 都會紛紛派人參選
最高票當選香港第一任總統

除左中國, 有邊個國家會咁得閒攻打香港??

再講, 香港可以學日本, 韓國.......與美國簽「互保條約」
香港批准美國駐軍係香港, 而香港被攻打, 美國要出兵保護香港

靠人

日本, 韓國都係靠美軍

但佢地發展得好好

中共,北韓都唔敢搞佢地, 只係打下口水戰

唔會成功囉 衰啲講佢我地先係少數

蘇係相反

老野勇武 後生左膠